［突發，有圖］有兩條友係我窗外面扑野

點撚佢好，津路水炮？

你射佢咪3p

ip都唔洗check

咁到知我係邊

舊到唔想再睇

冇估錯應該係黃大仙

對唔住大佬

新野，要唔要更新圖？

bam